粵劇特朗普 撚到習中燥

你決定要跟他日後同步～

你決定要簽這貿易條例

呢句改得啱晒音

格格格

痴撚線港女